<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<config>
    <login>
        <sender_email></sender_email> <!-- Your able email address -->
        <password></password> <!-- App password for the email account -->
    </login>
    <message>
        <subject>Твоят ментии в ABLE Mentor 💙</subject>
        <body>
Здравей, 

Радваме се, че си част от новия сезон на ABLE Mentor! 🙌
Вече имаме удоволствието да ти споделим кандидатурата на твоето ментии – в прикачен файл ще намериш текста, който ученикът е попълнил при записването си в програмата.
Опитали сме се да запазим формулировката в неутрален пол, за да оставим фокуса върху самата идея и мотивацията зад нея, а и за да запазим изненадата. Ще забележиш, че някои отговори са в мъжки род – това е заради падащо меню във формуляра.
Също така сме запазили всички правописни и технически грешки, за да може кандидатурата да отразява напълно автентично гласа на ученика. ✍️
Това е оригиналната кандидатура, но имай предвид, че по време на информационната среща се запознахме лично с ученика и събрахме повече контекст – именно въз основа на това направихме вашето съчетаване. 💫
👉 Ако след като прочетеш профила имаш някакво колебание или просто искаш да чуеш повече за логиката зад сдвояването, можеш спокойно да ни споделиш това – най-добре по време на откриващото събитие, където ще имаме възможност да поговорим лично.
Ако все пак има нещо по-спешно, винаги можеш да ни пишеш, но в повечето случаи ще е най-полезно да обсъдим нещата на място. 🙂
И не забравяй – в ABLE Mentor никой не е сам. 💪
Имаме общност от ментори и професионалисти от различни сфери, с които можем да организираме срещи и подкрепящи разговори, ако е нужно. Важното е ученикът да има един ментор, на когото да се довери и с когото да води процеса – това си ти. 🌱
Благодарим ти, че си част от това пътешествие.
Твоята роля е наистина значима – за ученика, за нас и за цялата общност.

С благодарност,
Екипът на ABLE Mentor 💙
</body>
        <attachments_folder_name>mail_attachments</attachments_folder_name> <!-- Folder containing the attachments to be sent, make sure its ordered like the indexes belowed -->
    </message>
    <csv>
        <file_name>mentor_emails_ordered.csv</file_name> <!-- CSV file with mentor and student information -->
        <receiver_name_index>0</receiver_name_index> <!-- Index of the receiver's name column -->
        <receiver_email_index>1</receiver_email_index> <!-- Index of the receiver's email column -->
        <attachment_file_index>2</attachment_file_index> <!-- Index of the attachment file column -->
    </csv>
</config>